{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010082",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "월곶 플러스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは20:00時に可能で、チェックアウトは12:00時です。 予約中に発生した追加費用は、現場で決済する必要があります。 また、24時間宿泊も可能です（スタンダードランダム）。 利用案内事項は次のとおりです。 連泊する場合、追加費用は当日現地にて決済する必要があり、基準2名1室以外に1名追加する場合、1万ウォンが追加されます。 全客室にはマルチケーブルとヘアアイロンが完備されています。 入室の際はすべてのお客様の身分証明書を確認しておりますので、身分証明書を必ずお持ちください。 未成年者は1人での宿泊は絶対不可能です。 車で訪問して駐車をご希望の場合は、訪問方法を選択する際に車を選択していただかないと駐車できません。 各部屋あたり1台の駐車が可能です。 プラスホテルでは、お客様の大切な時間を嬉しく幸せな時間にするために最善を尽くします。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは20:00時に可能で、チェックアウトは12:00時です。"
        },
        {
            "question": "追加費用はいつ決済する必要がありますか？",
            "answer": "予約中に発生した追加費用は、現場で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "24時間宿泊は可能ですか？",
            "answer": "はい、24時間宿泊は可能です（スタンダードランダム）。"
        },
        {
            "question": "連泊する場合、追加費用はいつ決済する必要がありますか？",
            "answer": "連泊する場合、追加費用は当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "部屋にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室にはマルチケーブルとヘアアイロンが完備されています。"
        },
        {
            "question": "入室の際に必要なものはありますか？",
            "answer": "入室の際はすべてのお客様の身分証明書を確認しておりますので、身分証明書を必ずお持ちください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は1人での宿泊は絶対不可能です。"
        },
        {
            "question": "車で訪問して駐車する場合、どのように手続きすればよいですか？",
            "answer": "車で訪問して駐車をご希望の場合は、訪問方法を選択する際に車を選択していただかないと駐車できません。各部屋あたり1台の駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "プラスホテルでは何を提供していますか？",
            "answer": "プラスホテルでは、お客様の大切な時間を嬉しく幸せな時間にするために最善を尽くします。"
        },
        {
            "question": "ありがとうございます。",
            "answer": "どういたしまして。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 286,
        "QA": 385
    }
}